我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

屌你老母臭閪 提醒人畀警察拉要講呢d野無問題 但見到勁多留言都係呢d灌水留言 除左妨礙正常討論之外 一d用途都無

屌你老味 你回應下個討論主題 再講呢句都好d 不斷我無野講做乜撚 你無野講就塞返你老母個閪度 無人想知你有無野講啊撚屌

Agger, 咁如果係每個post宣傳77遊行會唔會都好煩？我真心驚煩到人

最好回應下主題再宣傳囉 淨係宣傳唔回應同灌水有咩分別？

Btw 有無 fb page for 呢個遊行？我點樣知道呢個遊行已經申請到不反對通知書？

[7/7九龍遊行] 最新進展

呢位巴打發起，佢會keep住update